[澳門加一分] 16歲男學生「帶套」登門求愛不果 竟直接強姦17歲女同學

「得唔到你嘅人，都要得到你嘅身」，一段在粵語殘片中才會出現的老土情節，日前竟在沙梨頭區某單位內活生生上演。一名16歲的本地男學生，苦苦追求其同級的一名17歲女學生，多次表白被拒絕後，男學生日前竟借機到女學生的家中將其強姦，事後哀求女學生原諒不果後便聲稱患病入院。司警待涉事16歲男學生出院時，即時以強姦罪將其拘捕。

被捕男學生姓梁，16歲，本澳中學生；被害人為一名17歲的女學生，與嫌犯為同級同學。

疑似預謀 帶安全套到女生家中示愛

案情指，嫌犯一年前認識受害人及其家人，期間多次展開追求均被拒絕。本月17日晚上，嫌犯以協助被害人母親送交物品為名，到達被害人位於沙梨頭的家中。被害人的母親當時外出，而父親正在房間休息。其後嫌犯再次在廳間向被害人表白，被害人拒絕後準備回房。未料嫌犯突現狼性，先將被害人推倒在地企圖性侵，被害人第一次成功掙脫。但無奈氣力不繼，再次被推到在沙發上，被嫌犯控制身體下施以強姦，而嫌犯施暴時有使用事先準備好的安全套。

被害人慘遭性侵後，隨後逃回房間反鎖及痛哭，哭聲驚醒父親。與此同時，嫌犯透過窗口花籠爬入，請求被害人原諒。被害人由於受驚過度，未敢即時將事件告訴父親，而嫌犯則趁機逃脫。直至本月19日，被害人終於鼓起勇氣將真相告訴父母，父母即時致電嫌犯父母興師問罪，但被告知嫌犯案發後亦報稱身體不適需留院。當嫌犯本月20日出院時，隨即被警方拘捕，他承認犯案。

LINK:
（編輯：劉凱輝 李倩瀅）

屌，開錯台，開喺波台先啱

不要去暗戀

施以強姦

澳門叫雞咁平都唔叫

個阿爸係間房度
條女唔識大聲嗌救命

咁大聲老豆仲訓?

澳門161 $350

甚是抵玩！

仲要高質

珠海妹妹日日新鮮過海

ＢＴＷ個男仔真係純情

強姦都帶套

落力為你好，得不到分數

而父親正在房間休息

有無介紹

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

橫鳩掂都俾人拉 點解仲要戴套咁傻仔 唔通博減刑？

個老豆係隔離房打飛機？

ＡＶ情節嚟

強姦都仲有時間戴套
老豆瞓左乜都聽唔到

個個路人親人朋友都扮 睇唔到 夠曬癲

有冇得叫鴨

澳門版劉馬車

上idreamx forum睇睇~

匪夷所思

落力為細佬 笠返個膠套

好波

但被告知嫌犯案發後亦報稱身體不適需留院。

太辛苦

能夠屌到自己心愛嘅女人勝過叫十次雞

點解我去澳門sn要2-3k?

能夠知對方住邊應該都幾熟下,話唔定有內情

因為SN服務更好，啲女更高質，又更安全！

識埋對方屋企人

老豆係房都強姦到, 後黎反而喊到嘈醒老豆
唔係好明咩事, 佢強姦時無聲?

你地講既350堅定流 ，10倍價錢

強姦唔內射 真係多撚謝

佢屋企一定好大
個女畀人強姦都唔知

事實嚟，上idreamx睇睇

而父親正在房間休息。其後嫌犯再次在廳間向被害人表白，被害人拒絕後準備回房。未料嫌犯突現狼性，先將被害人推倒在地企圖性侵，被害人第一次成功掙脫。但無奈氣力不繼，再次被推到在沙發上，被嫌犯控制身體下施以強姦

擺明metoo

有唔少變性
仲有冇棍就唔知

之前掃黃連女裝大佬都捉到

邊到叫
想比佢地屌

明知老強 幾大都pump大仔女

威尼斯人 11點過後酒店lift大堂超撚多，會撩鳩你，好得人驚

條仔如果有錢請個大狀實打得甩

我都唔知

司警金光大道掃黃行動 揭四泰菲漢男扮女裝賣淫

睇返 #41

再唔係金光大道條大街已經有好多

馬交佬 同支那人 有咩分別

唔該巴打
我射嗰陣會叫你個名以表謝意

我明
不過強姦人好仆街

紅葉~落索~~~的~~~~~時~~~~~~候!

有古怪

我都係馬交佬，你點睇？

正
睇標題已經扯

屌我做乜

驚條女有病

又會比條柒頭入到屋 仲要老豆係到都屌到
真係唔知條仔好彩 定條女on9成咁

老豆係屋企都強姦到？

如果要估國家實估錯

佢老豆睇慣av 送飯 訓前播開黎 入睡
應該係

粵劇特朗普

澳門where?

火掌押埋韻

屌奶星咁都唔上熱門

父目前犯

好彩我不用call g

第一個反應就係懷疑佢睇得篇野多

其實算唔算教唆犯罪

細佬，澳門骨好撚古惑架喎